仆街！大家唔好去呢個網買口罩！

今朝收到朋友send 呢個網黎話有口罩買，咪諗住狗衝買10盒自己用唔哂都可以幫朋友，點知一落單就發現有問題！

疑點：
1）口罩買完又有貨，源源不斷，幾乎每分鐘都有人落order，但數量不跌反升
2）再睇FAQ頁係無內容，其他類別產品係空，亦無refund、shipping& return 指引
3）公司地址有2個，一個係Taxas，但地圖又標示Seattle
4）無得用credit card，只可用PayPal，PayPal係比錢比一個GMAIL Account，如果係正式公司，應該可以用credit card

大家小心呀！可以去呢度 幫手 report 佢

依家medicom 呢隻邊有可能10usd 買到...

btw 估唔到外國都有發國難財用口罩呃錢

但人地呃錢都有個網站睇落專業唔少

佢老味成個網頁好似真咁，又有客戶服務chatroom,唔係見愈買愈有貨，其他貨架係空都唔知係假！

一睇就知罐頭詐騙網，咁你都話專業，冇嘢好講

經典嘅時間倒數

Anyway la,好多人唔知㗎，唔好笑我地啦

呢個倒數真係100%詐騙